【求救】食放題好飽 但係仲有二十幾舊壽司

小弟抵死
頭先同女友食放題
佢問我要幾多件 三文魚 蝦 咩魚咩魚
我以為佢問緊魚生，就好爽快咁話6件囉4件囉！
點知黎到時先發現係壽司

而家點算好
大家有冇咩方法可以處理到佢地之餘
又唔會好7

你d野咁撚難食，點食得落呀，收返佢啦，唔該！

佢地好似西緊我地面
唔敢唔敢

我通常同男朋友猜包剪揼 輸左食

唔柒地話請隔離枱食

剩番咁少就自己食埋啦

而家全世界都停哂手
望住17舊飯係到變臭

輪流一人含兩件 去廁所lur左佢 行幾轉都冇哂啦

袋落褲袋，手袋，銀包入面啦

食晒上面啲魚生
再將啲飯搓埋一舊
咁你就淨係食淨一舊飯喇

唔夠放呀

請隔離食

最慘啲魚臭啦開始
頭先放咗啲食完既碟上去
佢地都只係收隻碟
唔肯收碟臭壽司

砌返靚佢
之後扮侍應 送去隔離枱